<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<modDesc descVersion="97">
	<author>Mmtrx</author>
	<version>1.0.0.2</version>
	<title>
		<en>Mow Bale Contracts</en>
		<de>Mäh- Und Press-Aufträge</de>
		<fr>Contrats De Faucher Et Mise En Balles</fr>
	</title>
	<description>
		<en>
			<![CDATA[
Implements combined mowing / baling contracts

]]>
		</en>
		<de>
			<![CDATA[
Erzeugt Aufträge zum kombinierten Mähen und Ballenpressen

]]>
		</de>
		<fr>
			<![CDATA[
Génère des tâches pour la fauche et la mise en balles combinées

]]>
		</fr>
	</description>
	<iconFilename>icon_MowBaleMission.dds</iconFilename>
	<multiplayer supported="true" />
	<extraSourceFiles>
		<sourceFile filename="mowbaleMission.lua" />
	</extraSourceFiles>

	<missionVehicles filename="missionVehicles/mowbaleMissions.xml" />

	<l10n>
		<text name="contract_field_mowbale_title">
			<en>Mow &amp; bale</en>
			<de>Mäh &amp; Press</de>
			<fr>Faucher &amp; Balles</fr>
			<ru>Покос &amp; тюкование</ru>
			<cz>Sečení &amp; balíky</cz>
		</text>
		<text name="contract_field_mowbale_hay">
			<en>Mow the grass in the field. Then dry it with a tedder and bale it. Take the bales to the selling station.</en>
			<de>Mähe das Gras, wende es und presse Heuballen daraus. Liefere die Ballen zur Verkaufsstation</de>
			<fr>Fauchez l&apos;herbe dans le champ. Ensuite, asséchez-la à l&apos;aide d&apos;une faneuse et mettez-la en balle. Apportez les balles au point de vente indiqué.</fr>
			<ru>Скосите траву на поле. Затем высушите ее ворошилкой и спрессуйте в тюки. Отвезите тюки на пункт продажи.</ru>
			<cz>Posekejte trávu na poli. Poté ji vysušte obracečkou a svažte do balíků. Balíky odvezte do výkupu.</cz>
		</text>
		<text name="contract_field_mowbale_silage">
			<en>Mow the grass in the field. Then bale the grass and wrap it to make silage bales. Take the bales to the selling station.</en>
			<de>Mähe das Gras, presse und wickle Silageballen daraus. Liefere die Ballen zur Verkaufsstation.</de>
			<fr>Fauchez l&apos;herbe dans le champ. Ensuite, mettez l&apos;herbe en balle et emballez-la pour faire des balles d&apos;ensilage. Apportez les balles au point de vente indiqué.</fr>
			<ru>Скосите траву на поле. Затем тюкуйте траву и упаковывайте ее в тюки для силоса. Отвезите тюки на пункт продажи.</ru>
			<cz>Posekejte trávu na poli. Poté trávu svažte do balíků a oviňte ji folií aby vznikla siláž. Balíky odvezte do výkupu.</cz>
		</text>
	</l10n>
</modDesc>
